屌 仆街

我都係想食香草雞翼姐
咁都無
早收工又塞車

你都on撚79
膠都費時派

唔好食

食左一盒